<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"><channel><title>RBC Daily: Главные новости</title><link>http://www.rbcdaily.ru/</link><description>RBC Daily: Главные новости</description><language>ru</language><webMaster>webmaster@rbc.ru</webMaster><lastBuildDate>Tue, 12 Aug 2008 19:30:35 +0400</lastBuildDate><docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs><ttl>2</ttl><item><title>В Грузии обнаружился иранский след - Вашингтон может разменять Тбилиси на Тегеран</title><link>http://www.rbcdaily.ru/index1.html?2008/08/12/focus/369403</link><description>Сегодня в Россию прибыл президент Франции Николя Саркози, стремящийся выступить посредником в деле урегулирования грузино-осетинского конфликта. В ходе встречи с президентом России Дмитрием Медведевым он заявил, что считает нормальным желание России отстаивать интересы своих соотечественников за рубежом, но подчеркнул также, что международное сообщество хочет обеспечить…</description><guid>http://www.rbcdaily.ru/index1.html?2008/08/12/focus/369403</guid><pubDate>Tue, 12 Aug 2008 19:19:59 +0400</pubDate><author>Павел Захаров</author></item><item><title>Грузия выходит из СНГ  - Россия не против</title><link>http://www.rbcdaily.ru/index2.html?2008/08/12/focus/369384</link><description>Президент Грузии Михаил Саакашвили сделал красивое политическое заявление о выходе страны из СНГ. По мнению экспертов, это совершенно бессмысленный шаг, потому что Содружество…</description><guid>http://www.rbcdaily.ru/index2.html?2008/08/12/focus/369384</guid><pubDate>Tue, 12 Aug 2008 18:56:49 +0400</pubDate><author>Екатерина Поспелова</author></item><item><title>Москва не станет городом парков - уверены экологи
</title><link>http://www.rbcdaily.ru/index6.html?2008/08/12/focus/369383</link><description>До 2020 года в Москве практически в три раза увеличится количество парков и охраняемых природных территорий, а их общая площадь составит 20% от всей площади города, заявила…</description><guid>http://www.rbcdaily.ru/index6.html?2008/08/12/focus/369383</guid><pubDate>Tue, 12 Aug 2008 18:29:14 +0400</pubDate><author>Татьяна Таратынова</author></item><item><title>Россия принудила Грузию к миру - президент Медведев объявил об окончании операции</title><link>http://www.rbcdaily.ru/index3.html?2008/08/12/focus/369303</link><description>Президент России Дмитрий Медведев объявил о завершении операции по принуждению Грузии к миру. По его словам, «агрессор наказан и понес очень значительные потери», а его…</description><guid>http://www.rbcdaily.ru/index3.html?2008/08/12/focus/369303</guid><pubDate>Tue, 12 Aug 2008 15:45:37 +0400</pubDate><author>Павел Захаров, Екатерина Поспелова</author></item><item><title>Экономика Грузии окажется в руинах - считают на Западе</title><link>http://www.rbcdaily.ru/index5.html?2008/08/12/focus/369283</link><description>Если грузино-осетинский конфликт затянется, экономика Грузии будет разрушена. С таким заявлением выступил накануне официальный представитель Европейского банка реконструкции…</description><guid>http://www.rbcdaily.ru/index5.html?2008/08/12/focus/369283</guid><pubDate>Tue, 12 Aug 2008 14:11:41 +0400</pubDate><author>Ольга Монина</author></item><item><title>Выиграть войну - для России жизненно важно победить в Южной Осетии</title><link>http://www.rbcdaily.ru/index4.html?2008/08/12/focus/369223</link><description>России необходимо проявить политическую волю и применить военную силу в полном объеме, доведя операцию по принуждению Грузии к миру до логического...</description><guid>http://www.rbcdaily.ru/index4.html?2008/08/12/focus/369223</guid><pubDate>Tue, 12 Aug 2008 11:18:29 +0400</pubDate><author>Николай Ивашов</author></item></channel></rss>